其實總辭都好既, 等班信徒幻想破滅

你一日唔總辭
班信徒就屆撚屆都好似債仔咁追數
你總辭一日咁大把
d人以後咪唔撚會再提囉屌
正如35+咁
我係知道唔撚WORK架
但係我依然支持你地做
目的都係一撚樣
就係要班相信35+ WORK既人幻想破撚滅
下屆咪唔撚會再提囉屌

你一日唔總辭, 信徒們一日都唔撚信邪架啦
就好似14年咁,以為勇武抗爭=羸撚硬既聖戰
試過先知原來無打算殺敵既勇武抗爭係量產萬骨枯都羸唔撚到場仗既濕鳩抗爭黎既

唔試吓又點知得唔得
唔通咩都唔做咩

可否問下燒生及袁爸意見？

其實燒山係上年有提議過總辭

不過上年燒山既燈力太撚勁,
所以搞到相信佢既燈力既人都大力反對